有無人介紹下淘大，牛下，觀塘市中心等一帶有咩好食嘅小店？

今次鳩假期都無講嘅

得寶有間食漢堡 仲有一生懸面